\begin{description}
  \item[Affirmation 1] \textsc{Vrai}

        La définition de la suite \suite[v] nous indique qu'elle est définie \textit{pour tout entier naturel $n$}
        donc le premier terme de la suite est $v_0$. D'après sa définition explicite :
        \begin{align*}
          v_0 & = -2,3 \times 0 + 1,7
        \end{align*}
        Le premier terme de la suite \suite[v] est donc bien $1,7$.
  \item[Affirmation 2] \textsc{Vrai}

        La définition explicite de \suite[v] est $v_n=-2,3n+1,7$, donc on ajoute $n$ fois $-2,3$ à $1,7$ au rang $n$.

        La raison de cette suite \suite[v] est $-2,3$ et donc bien négative.
  \item[Affirmation 3]  \textsc{Faux}

        On a vu que le premier terme était $1,7$ donc
        les termes de cette suite \suite[v] ne sont pas  tous négatifs.
  \item[Affirmation 4] \textsc{Faux}

        Calculons $v_{10}$ :
        \begin{align*}
          v_{10} & = -2,3 \times 10 + 1,7 \\
                 & = -23 + 1,7            \\
                 & = -21,3
        \end{align*}
        Or $-21,3 < 20$
        Le terme de rang $10$ n'est donc pas supérieur ou égal à $-20$.
\end{description}